點解香討discuss咁多藍絲，連登lihkg咁多黃絲

因為香討有大量版規，版主惡晒，與中共治國理念相似。所以discuss班人都係鐘意俾人管，自然吸引藍絲。

連登自由討論，正正係黃絲的最核心理念，所以自然吸引黃絲。

因為佢地申請唔到連登acc

咁邊個討論區可以最反映香港人的真民意

你估真係咁多藍？香討果班五毛尼，支那狗無isp mail 點入連登大家庭。

但連登有成班狗喺到傾CCTVB

倒底香港有幾多黃，幾多藍？

睇吓區選，我相信數字

高登

Push

真 版主惡過狗
細細個屌淫賤聯

就扣鳩我分

因為出現既世代唔同

Agree
但有bias

只有有效的黃／藍。

老人院d老人家 ....

藍絲會ban? 真係？

呢樣真 睇香討五毛多到呢

然後佢哋鬧黃絲就點鬧都得
維穩forum嚟嘅

高登開放左註冊

其實開放咗都冇乜人入去

你咪一直存在